1700 - 1930 左右大局 (星期一至五)

1700 - 1930 左右大局 (星期一至五)

中大全球經濟及研究所 常務所長

李慧玲， 梁家傑

PBS 新節目時間表

香港台新節目時間表

李慧玲， 桑普， 區諾軒

李慧玲， 余若薇

李慧玲， 桑普

黄浩銘上咗嚟講

黄浩銘

李慧玲， 譚文豪， 陳珏明

何潔泓

立法會議事規則

李慧玲， 尹兆堅

議事規則

直播初選論壇， 嚟緊星期日

11：00 －12：30 九龍西

14：30－16：00 新界東

澳門蘇家豪

李慧玲, 桑普

李慧玲, 陳健民

講緊朱經偉單案

李慧玲， 余若薇

洛應鑫

大律師公會選舉

嘉賓 : 沈士文, 石書銘

李慧玲， 譚文豪

姚松炎

開始

唔同意韓連山呢種睇法， 予盾。

呢條友非常予盾

民主黨係賣港集團

林卓廷有 point

李慧玲, 許志峯

李慧玲， 陳健民

間諜

李慧玲， 陳沛然

呢位聽眾屌得好

?

大約意思係以下呢D內容

獄中訊息：全力以赴 保衛plan A

黃之鋒保釋

梁家傑

洛應淦

李慧玲， 羅健熙

李慧玲, 何啟明

唔比人入去開會流會

東區區議會

大律師會今晚開會

講緊湯家驊

終審判決

羅冠聰

流感針

李慧玲, 陳沛然

桑普, 張秀賢

狗Up + 白痴。

李慧玲， 李永達

講緊老蕭

老蕭直情有 points 啦

李慧玲 依家先識睇老蕭

講派錢既理論

應該係回水既理論

桑普, 傑斯

Phone in 開始

陳沛然

桑普， 羅建熙

李柱銘

李慧玲， 張秀賢

尹兆堅

李慧玲都有 point

9錢正經mode：扮民必須得到本土自決港獨endorse才能前進！！！

我9錢SARS自由痕之後已經提出香港開始政治代溝明顯化，尤其ProDemo！！

一班該上IFC排隊既民主回西老撚心知肚明，害左年青少以後各代，稍仲有良知如李怡老練會早認錯兼出來幫拖，但大部分始終支那優秀DNA，一邊死撐一邊用腳投票，更甚者索性做真正中蟈人－投共瀨共自J"為俊傑"！！

過去廿年無數次研究探索以至簡單目測，基本上70後80後打後都係愈支持本土自決之類，從剩餘時間角度睇，呢班人既未來遠大重要間個一大班埋岸但行將就木既老撚老固執老支那！！！

So，試問各界扮民大台，冇呢班愈黎愈多兼愈黎愈興既本土甚至焦土endorse你，你地點行落去？？？

（當然，存心做狗戲子厄飯食草錢買豪宅等走人，或旨在攪生意如李華明賣佢個2粒丸除外！！！)

南生圍

李慧玲， 何啟明

李慧玲， 許智峰

快 d 攪全民派錢遊行啦， 屌你老母

國歌法

又中！！！"俾我錯番次好唔好？!"

又有建制辦傳媒

停咗一個禮拜, 復播喇

李慧玲, 羅拉

陳沛然 嚟咗喇

一地兩檢

李慧玲， 陳健民

Tanya phone in 講緊

戴耀廷 on the phone

貿易制裁

講緊特區政府發聲明事件 關於戴耀廷

港珠澳人工島隧道防波石問題

戴耀廷 電話訪問

戴耀廷

風雲計劃

聽晚 19：00 立法會煲底， 撐言論自由。

買飛問題

桑普， 何啟明

陳淑莊 一地兩檢

講緊王志民講話

講黃秋生 古天樂 講話

黃浩銘

黃秋生

HKBN 被 hack 事件

綠置居都話係公屋 ？

咁不如居屋你又話係公屋 ？

私樓都係公屋啦 ？

陳帆

教科書

土地大辯論

遊樂場用地

假期夫婦

電話訪問 ： 土地供應專責小組主席黃遠輝

Huawei 華為

HuaWei

Husband & Wife

夫妻

F7

許志峰單 Case

收皮啦泛民打手

傑斯， 陳珏明

李慧玲， 李沛然

立法會狗仔隊問題

嗰個 EO 係禁毒署

痲疹針 一針有效率 93%, 二針 97%.

浸會教職員工會主席

立法會狗仔隊

EO 做狗仔， EO 幾多錢人工 ？

教育電視中國語文科

ETV 古詩古文 都係粵語

明月幾時有

菜園村就土地收回條例

商家就公私營合作

阿里巴巴 ， 騰訊

一陣周庭 關於司法覆核參選資格

吳文遠

梁 游

李慧玲， 許志峯

支持許志峯

Now 記者被打， 林鄭月娥既反應。

講緊何志平

講梁天琦旺角單案

講中興

陳婉嫻

記協主席

法庭影相個女人

譚文豪

馬逢國機場事件

李慧玲， 梁家傑

高鐵馬時亨事件

腦生瘤同佢表弟一撚樣係頭名為錢契弟戲子，係你班扮民同記畜不嬲弱智嗟！！！

三中商書局

馬時亨

沙中線紅磡站有問題

沙中線紅磡車站問題

維園現場直播

保習天王

唔講人口政策 點預計要用幾多土地 ?

777

唐琳玲

港鐵

要多一個禮先交到報告

田北辰 港鐵事件

22個退出街工

特金會

劉曉波， 劉霞

空置稅

我同意梁家傑講法多 d

同意慢必陳志全

政府既港鐵

剪短咗5千條鋼筋

中科出聲明

有鹹水滲入

港鐵問題

中科接受訪問

中科董事總經理潘先生

立法會某 d 議員否決 p and p 調查港鐵事件。

林鄭招數

港鐵 建築廢料起牆

田北辰講就天下無敵

立法會就唔投票 唔傳召， 即使人哋願意。

火牛房水浸問題

馬紹祥入新創建

前發展局局長

航死亡事件

海航巨頭死亡事件

沙中線

709大抓捕

王建既死 重係撲朔迷離

劉霞

馮檢基

鄭宇碩

沙中線， 立法會， 黃唯銘

唉！!!!!!!!!!!!

土木結構工程師 蘇耀坤

鉛水問題

高永文

吳靄儀 拱心石下

港鐵鋼筋唔啱牙

李慧玲, 黃浩銘

黑心疫苗

世界紙幣協會

同一層樓， 有d 單位係 A 選區， 有 d 單位係 B 選區。

區議會受權票問題

聽緊

桑普, 林卓廷

本土研究社成員 陳劍青

香港醫學會會董, 兒科醫生 : 唐繼昇

三電一腦回收

沉降

駐軍法

梁振英 郭家麒 UGL五千萬 廉政公署

律師信

九西補選

港鐵鋼筋事件最新發展

FCC 租約